平安夜一人食飯揮手區

啲薯條幾新鮮
巴絲聖誕快樂

屋企食最舒服

好凍，攬住我

用碟但筷子食

要夾送嘛